又死人！灣仔大火1死3傷2昏迷

終極文宣 對準政權 全民抗共

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

又死！

黑警殺完人想燒屍毀屍滅跡？？？？

黑警燒屋滅口

或者果公開新屋嶺單野，俾佢地殺人滅口

燒安全屋成家滅口？